究竟今日抗爭係為咩

個個話為咗畫面
先唔講24號已經有畫面
明知港島極重狗都照衝過去
明知依家玩濫捕
試問可以有咩畫面
最後出到嚟個畫面咪一大堆人坐喺度等被捕
失去前途，甚至要離開香港
歸根究抵點解仲咁多人肯出嚟，咪就係為咗爭口氣
但為咗口氣而犧牲三百個人，仲係咪值得
堅持黃色經濟圈，堅持做國際戰線，為保命將傷害減到最少，會唔會先係現時嘅唯一出路
現上個人見解，有錯可屌

係唔係都會濫捕 唔關你出唔出事

日日喺屋企上Twitter傷亡一定少

濫捕到連食lunch同放學都照拉

今日大畫面被補嗰啲值得調查下

希望係諗多咗

國安實施之前的確係

唔好偷玩概念
抗爭形式要轉係應該要

*換

又黎

抗爭就係要不斷比麻煩佢架啦

有咩話為左咩

今日係班狗濫捕

從來都唔係只得一條戰線
一直以嚟嘅抗爭，都係幾條戰線一齊做

冷氣軍師免責聲明：抗爭涉及風險，前線雖承擔一切意外

唔係話以後都唔抗爭，但依家應唔應該繼續，定應該蘊釀到合適嘅時機

行街同和你LUNCH都話係抗爭
返工放工都係
唔好出街

比麻煩邊個
法咪又係繼續立
狗又無邊個傷
俾到咩麻煩

一直都應該要咁諗
你唔會係boss出大技個陣同佢打

香港人不畏強權

你岩
但對方解決麻煩個方法係開槍打死你時
我地要嘗試變通

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

請問有邊日唔係濫捕呀？

今日九成人已經聽咗意見
無去金鐘無陣地戰無文具
和你lunch 和你shop行山路嗌口號都拉
點估到

個問題係人地都唔得麻煩，仲好爽Tim 當香港人係靶咁打。得架啦外國知道香港人好撚慘架啦。

點轉換 全世界唔好出街？

仲估唔到？去到今日仲估唔到？要發生幾多次先估到？

次次咁送頭 只會愈黎愈少人

連左膠式都唔比玩
講緊上星期和你shop都係罰你2000
今日告鳩你非法集結
行人路嗌口號都唔比

睇唔起其他戰線

著多d抗爭tee之類篤眼篤鼻住佢地有冇得諗～ 抗爭日常化？～ 不過感覺冇乜靚Tee~ 又怕人血饅頭

所以公司所有人都準時返工，唔送頭

網上勇武: 咁係咪坐係屋企乜都唔做? 咁係咪可以宣佈運動已完

1. 所有有出去嘅/勇武見到呢段野肯定好唔開心
2. 你係到否定緊佢地所付出嘅努力
3. 有手足比人拉左已經好唔開心，你估佢地見到呢d文會點諗
4. 冇人會想出去比popo打/拉，我地都估唔到今日會大濫捕
5. 如果一開始冇呢d行動嘅宣傳+實際行動，邊到比到班保皇黨&政府壓力
6. 諗下人地冒險出黎會犧牲左幾多，twitter retweet/comment又付出左幾多
7. 冇人上街，淨係twitter撚有外國人彩你咩
有人上街，冇人twitter亦都冇咁大影響力
所以各有各做，兄弟爬山

無人出嚟點打國際線？
真係變咗立完法天下太平喎
自己都唔行出嚟 國際點幫你？

呢個真 係濫捕
但金鐘真係冇人 好彩

黃色經濟圈唔可以同時做到？

你覺得依家靠香港人自己重改變到啲乜？答到咪繼續街頭囉屌你老母

已經朝早聽撚哂意見無去金鐘都要被人屌送頭

今日直頭係未立國安法已先執法，表明國安法會有追溯力。
左膠式咁玩都要坐十碌。

表態

岩
不斷俾麻煩

你究竟明唔明咩叫濫捕

其實除咗朝早個幾個手足之外
360個大部分都係鳩拉 不論老幼中外
相比起我地

今日其實係黑警自己抗爭
要show比共狗睇佢地做到嘢

第一:
你分化, 你係鬼,

第二
出得去就「佢唔喺現場出現就冇事 去得果度就可能有呢啲風險」

所以手足做所有野都是岩的

靚畫國=國際線=會贏

好似係

知重狗已經無黎明無去金鐘
諗住用最安全方法表下態
老實講大把人唔怕罰2000
係估唔到行人路都拉非法集結

國安法出你都唔反抗下 等幾時
你試下有十萬廿萬三十萬人出班狗有無咁惡
放負撚自己收埋慢慢放啦

你不如問點解班狗點解咁痴線?

洗理由架咩?

走啦你

出得去抗爭就預左有被捕既風險
我相信佢地都預左

班狗痴線仲要送羊入狗口
你唔覺得仲傻咩?
你明知狗係痴線架bor

為咩？！
每個人唔同嘅喎

就係你呢啲態度令到連登無討論空間

你唔好咁極端先

點轉換我都唔知 真係要集思廣益
但敵人捉到晒我地套路時就應該要變通下

好似你咁做隻港豬咪唔傻囉 屌你老母

搞多次612，佔領多次

認真問你架喎 出街都俾人捉番去非法集結 咁點做好？

咪係，成班都淆西，到今日仲唔打

成本低 目標清晰 人人參與 同時拉開黃色經濟圈同藍商既距離

推 新策略 日日流水式和你shop

認同 唔好跟計劃行

一息尚存 抗爭到底

就係無人知下一步應該點
所以要討論
你一野就反問 全世界唔好出街？
咁乜都唔洗講啦
咁易有答案就唔洗拖咁耐啦

【試著不再說送頭】

為咩？？？你對唔對得住被捕手足？？？？？
你有冇良心架 手足被捕 第一句就為咩？
咪就係為你依個剩係識係屋企抗爭既人囉！

都係嗰句：各有各做
你覺得人地做得唔好，咁你自己做好d，做到有效自然有人跟你。

你個腦得twitter 同街頭

衰起上黎係屋企附近都可能俾狗咬
個個都喪心病狂
都唔關出唔出事

寸親你sorry囉 我係想問你有咩高見姐

幫手打國際線文宣 捐錢比手足
叫唔叫港豬呀? 叫你唔好送頭，屌我老母?

連登仔d 亂話人毛，咩都唔做最好論，誅心論等等,絕對有影響到個運動靜左，大把抗爭者唔會再上黎睇同討論

3個月前：五大訴求 缺一不可
5月27日：今日抗爭係為d乜

我唔想再講 反正你地班人都係狂loop又冇point
「抗爭形式要轉」 ok 點轉？
國際線不嬲做緊 人數愈來愈少 黎智英果d仲反cap發癲添 係咪咁叫轉左？
我唔知大家想轉成點 但大家講野唔該有point少少
「送頭呀！」 咁你提出一個唔送頭既行動出黎 先好講出e兩隻字
「個tg好鬼」 咁你開一個 我join
「個行動好鬼」 咁你搞一個 諗完善d
我想講清楚一樣野 任何行動 都有自身既問題同風險
第一個講「送頭」既人 佢係提出左個問題
第二三四五六七八九十個loop住e兩隻字 又提出唔到解決方法既 e d叫跟尾狗 正宗五毛既行為
e場運動上 提出問題既人好多 解決問題既人好少 討論 係for解決問題 解決唔到問題 反而內控、盲目捉鬼、自己人鬧自己人 咁 你 先係問題

咪係，念力同鍵盤抗共最有效

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

每次最慘係戀戰

試試說，討論如何避開濫捕！
唔好再指責⋯⋯行咗半日心好累了

《給那些站得高高在上的人-我們不是需要你的提醒》

#轉載
#今日有出既手足投稿

《致指責的人們》
今日見到有人指責岀去嘅人係送頭，係唔保住條命。

依句說話，坦白講，難聽過粗口。

說白點，現今香港社會，不論你岀去做甚麼，你都會有機會被SS，甚至被莫名其妙的罪名被捕。

在這年代，基本上所有黑警認為對佢有不禮貌的行為，再加上年輕，就是最大的罪。

這，不是送頭，而是濫捕。

我十分好奇為何有人會指責今天岀街的人是送頭，而不是指責黑警濫捕。

可能你覺得，留返條命最重要，要睇共產黨仆街，但岀去的人並不是這樣想，他們考慮過所有因素，為了盡力保持運動的熱度，保持我們的憤怒，而選擇今天繼續岀來。

而你就繼續指責他們，而不是政府，這奇怪的邏輯，你們不感到有問題嗎？今天岀門的人，不是需要你們的「提醒」，而是需要你們支持。

這就是我想說的話。